% Created 2020-10-29 Πεμ 16:15
% Intended LaTeX compiler: xelatex
\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{libertine}
\usepackage[greek, ]{babel}
\usepackage[margin=0.75in]{geometry}
\author{Νικόλαος Χαραλαμπίδης}
\date{\today}
\title{inputNoise paper}
\hypersetup{
 pdfauthor={Νικόλαος Χαραλαμπίδης},
 pdftitle={inputNoise paper},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.1 (Org mode 9.3)},
 pdflang={Gr}}
\begin{document}

\maketitle
\begin{abstract}
περιοχή για abstract.
\end{abstract}
\section{Εισαγωγή}
\label{sec:org2c306af}
Απο τα μέσα της δεκαετίας του 90' και με την ευρεία προσβασή του
κοινού στο διαδίκτυο γεννήθηκε και η διαδυκτιακή τεχνη. Καλλιτέχνες
άρχησαν την εξερεύνηση των ικανοτήτων και χαρακτηριστηκών του www. Σήμερα το
διαδίκτυο έχει εισχωρήσει στην καθήμερινότητα. Το τεράστιο ποσό
πληροφορίας που διαχέει την ψηφιακή ρουτίνα με την μορφή κειμένου,
εικόνας και ήχου. Σε αυτή την εργασία θα εξετασθεί η σχέση
διαδικτυακής τέχνης και generative art \{και πως δημιουγήθηκε το Post
Internet κίνημα\}

\section{Internet Art}
\label{sec:org6bcd720}
ειδοι Internet art
\cite{johnson13_artis_music_applic_inter_searc_techn}
\section{generative art}
\label{sec:orgefde39b}
\cite{doi:10.1080/14626260902867915}
\section{Computer music}
\label{sec:org7ca3a9b}

\section{Post-internet art}
\label{sec:org6c6d2e7}
???
\section{inputNoise}
\label{sec:orgdfe5216}
  Σε αυτή την ενότητα παρουσιάζεται η εργασία/έργο διαδικτυακής τέχνης
του συγγραφέα με ονομασία \emph{inputNoise}. Το έργο περιγράφεται ως μη
διαδραστική διαδικτυακή τέχνη με χαρακτηριστικά G-Art
\cite{doi:10.1080/14626260902867915}.

\subsection{Περιγραφή}
\label{sec:orgc1d905b}
Το έργο αποτελείτε απο 2 βασικά στάδια. Στο πρώτο στάδιο βρίσκονται
τυχαία δείγματα ήχου απο το διαδίκτυο και τα ετοιμάζει προς χρήση
για το δεύτερο στάδιο. Στο δεύτερο στάδιο χρησιμοποιήτε το δείγμα
ήχου για την παραγωγή ήχων κυρίος μέσο τυχαίων διαδικασίων και
granular synthesis \cite{roads_microsound_2001}.
\subsubsection{Σταδιο 1ο}
\label{sec:org545ef5a}
Το πρώτο στάδιο έχει αναπτυχθεί σε γλώσσα python.  Αυτό το στάδιο
αποτελείτε απο ένα πρόγραμμα/script το οποίο βασίζεται στο
\uline{YOUTUBE API}[WHAT IS AN API]. Μέσω του \uline{YOUTUBE API} επίλεγεται
ένα τυχαίο βίντεο άπο τον κατάλογο του τις ιστιοσελίδας
youtube.com. Από αυτό κατεβάζεται(download) ο ήχος του πρώτου
λέπτου εαν είναι διάρκειας 1ος λέπτου και άνω. Αυτή η διαδικάσια
επαναλαμβάνεται κάθε 25λεπτα λόγο περιορισμών του \uline{YOUTUBE
API}.
\subsubsection{Σταδιο 2ο (Supercollider)}
\label{sec:org83305f8}
    Εδώ το δείγμα ήχου επεξεργάζεται χρησιμοποιώντας την μέθοδο της
granular synthesis \cite{roads_microsound_2001}. Παράμετροι τις
σύνθεσης, οπως η διάρκεια του grain κ.α., διαχειρίζονται στοχαστίκα.
\subsubsection{Docker container}
\label{sec:org1d4e246}
τι είναι το docker και container.

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{bib/biblio,bib/MyLibrary}
\end{document}
